原來英國領事今日都有親身到庭傍聽，唔怪得班狗狗靜過圖書館

47 人因參與民主派初選昨日 （2.28） 遭正式起訴「串謀顛覆國家政權罪」，所有人被通宵扣留，今早在西九龍裁判法院提堂。歐盟及荷蘭、英、美、德等多國外交官亦有到場排隊等候入法院聽審。英國駐港領事韋俊輝表示，香港政府昨日以國安法拘捕 47 人，遠比其一開始聲稱只影響少數人的說法有出入，故前來表示關注 ...

唔覺班狗會認得佢地 或者驚佢地

狗狗求緊歐盟國捷克買槍呀，不過凍過冰啦

一直關注，一直關注🙏🏻

起底 上一頁 Block 🙏🏻

700萬人相對14億人 當然係少數
由一開始目的就係要鵲巢鳩佔
趕盡殺絕香港人

成玩kingsman咁樣

係怕鬼佬姐
或者西環要求佢地自律D交戲

咁你有無去傍聽呀
叫領事帶埋你過英國

你個account已報廢

快follow香港流亡議會

凌晨隊ptu都重好撚串

Rejected la

無去聽呀

我仲留到言喎， 點解會廢

★支那好治癒gif貼圖區！（11）

酒呀

鬼佬佢地照咬

但加套西裝就唔肯惹

★支那好治癒gif貼圖區！（11）

快d入去帶風向啦

見到鬼佬咁嘅款都唔會估佢哋普通人啩
況且唔識英文咪靜囉

傻閪雜唔明白香港點解會成功
即使冇今次反送中事件發生都好
過多十年比佢換晒血外資一樣會走
以佢個傻閪既小器性格注定成唔到大事

樓主係只說不做的keyboard man

Account已完啦

領事好靚仔